［急］康文處啲體育館有冇得借羽毛球

行到門口先醒起冇帶到羽毛球 到底有冇得借

有

拍球都有

大陸落來無耐？

好嘅 唔該哂巴打

有
上次唔記得約人直頭有人陪打

點解唔問職員

連登方便過google你唔知咩

因為我未行到